.TH objectshow
.SH NAME
objectshow - command for retrieving object data. 
.SH DESCRIPTION
With objectshow you can get object data like id, items, skills, etc.
.SH OPTIONS
.P
* id
.br
objectshow -o id -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o id -t char1#0 object1#2
.br
Output:
.br
char1 object1
.P
* serial
.br
objectshow -o serial -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns serial values of specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o serial -t char1#0 object1#2
.br
Output:
0 2
.P
* equipment/eq
.br
objectshow -o equipment -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns pairs with IDs and serial values of items and ID of occupated slot from object equipment.
.br
Example:
.br
objectshow -o equipment -t char1#0
.br
Output:
.br
itemSword1#0:slotHandRight itemArmor1#2:slotChest
.P
* effects
.br
objectshow -o effects -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs and serial values of all effects from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o effects -t char1#0 object1#2
.br
Output:
bleed1#0 burn1#3
.P
* dialogs
.br
objectshow -o dialogs -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of all dialogs from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o dialogs -t char1#0 object1#2
.br
Output:
dialogChar1 dialogObject1
.P
* quests
.br
objectshow -o quests -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of all quests from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o quests -t char1#0 object1#2
.br
Output:
quest1 quest2
.P
* flags
.br
objectshow -o flags -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of all flags from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o flags -t char1#0 object1#2
.br
Output:
flag1 flag2
.P
* recipes
.br
objectshow -o recipes -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of all recipes from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o recipes -t char1#0 object1#2
.br
Output:
recipe1 recipe2
.P
* position/pos
.br
objectshow -o position -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns XY position of from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o position -t char1#0 object1#2
.br
Output:
10 21 30 111
.P
* items
.br
objectshow -o items -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs and serial values of all items from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o items -t char1#0 object1#2
.br
Output:
itemSword1#2 item3#0 itemGold1#22
.P
* skills
.br
objectshow -o skills -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs of all skills from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o skills -t char1#0 object1#2
.br
Output:
hit1 fireball1
.P
* health/hp
.br
objectshow -o health -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns current amount of health points from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o health -t char1#0 object1#2
.br
Output:
100 40
.P
* max-health/max-hp
.br
objectshow -o max-health -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns maximal amount of health points from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o max-health -t char1#0 object1#2
.br
Output:
200 100
.P
* mana
.br
objectshow -o mana -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns current amount of mana points from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o mana -t char1#0 object1#2
.br
Output:
50 0
.P
* experience/exp
.br
objectshow -o experience -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns current amount of experience points from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o experience -t char1#0 object1#2
.br
Output:
0 100
.P
* max-experience/max-exp
.br
objectshow -o max-experience -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns maximal amount of experience points from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o max-experience -t char1#0 object1#2
.br
Output:
1000 500
.P
* range
.br
objectshow -o range -a [objectID]#[object serial] -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns range between each object specified in target args and object specified in the first argument.
.br
Example:
.br
objectshow -o range -a char1#1 -t char1#0 object1#2
.br
Output:
60 20
.P
* chat-log
.br
objectshow -o chat-log -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns all chat log messages from specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o chat-log -t char1#0 object1#2
.br
Output:
Hey! hello ok
.P
* kills
.br
objectshow -o kills -t [object ID]#[object serial]...
.br
Returns IDs and serial values of all objects killed by specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o kill -t char1#0 object1#2
.br
Output:
char3#1 bandit4#0
.P
* move-mod
.br
objectshow -o move-mod -t [object ID]#[object serial]...
.br
Movement speed modifier for all specified objects.
.br
Example:
.br
objectshow -o move-mod -t char1#0 object1#2
.br
Output:
0 10
.SH SEE ALSO
gameshow, engineshow, moduleshow, resshow, chaptershow